一人一個無被球王fans賴過嘅阿根庭球員

我先

..諗唔到

siuma

阿根庭呀
係人都知siuma係我地嘅人

美斯

列基美

馬斯?

馬勒當拿, 巴迪斯圖達, 施蒙尼.....

羅美路

Zeba 而家West Ham 嗰個

馬勒當拿做領隊個陣都應該賴過

頂諗到頭都痛埋